朱智賢開始無咗陣青春味

呢一兩年佢個樣明顯老咗，正式進入第二階段

伯母陣雞味愈黎愈濃

佢個氣場咁鳩淫都唔似係sell青春啦下話

要青春睇fyy啦

法官..

30歲啦
仲 18 22 咩

成日睇必理痛
as one 個 Chloe 就好大浸青春味

好想按摩佢腳板底

邊個朱智賢

呢張相好似準備開工咁

佢好清楚開工著咩喎

佢同wingto都30嘞，點解戲劇組寧願搵d樣樣衰衰嘅女做戲都唔俾多d機會佢地2個

希望Judy之後唔係好似佢地咁淨係做綜藝

呢個太矮 好難擔大旗
但樣的確幾靚

最近剪短左都好靚女

嘩屌，邊個黎架

傻仔黎